新界西北今晚唔好返去住 唔好唱K 租酒店！！

西鐵有狗有黑社會

唱K要比身份證同K房有娛樂牌

狗可以隨時查K房 比人溶左都冇人知

唔安全！！

各位搵酒店住一晚都好

唔好熱門站（旺角等）出閘
去冷門站出 一啲公屋後樓梯都可以過今晚

發完夢千奇唔好去唱K呀！！
要比身份證同埋有狗查架！！